ac68u同r7000都好似有唔少問題

Ac68u 熱，USB 有干擾

R7000，USB 屎，wifi 穿牆比較弱

有冇方法解決（除左加wifi extenders)

買高一個grade既router

太貴，仲有屋企 d device 未要去到7800

Router+Switch: Routerboard Hex
AP: Engenius / Xclaim / UBNT 嘅AP

printer and time machine

買咗部r7000
原本第一日開心使用中
第二晩突然search唔到SSID
無論Iphone android tv notebook都search 唔到
Reboot reset 都冇用
點算